{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 덕산하늘채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、基準人数の料金であり、それを超えると追加料金が発生します。 追加人数のリクエストの際、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても、追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。 ペットの同伴入室は許可されますが、一部の店舗を除いてはできません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理の誤差で重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先順位を持ち、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際の予約特典として、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能で、ファミリールームなどをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金は何人ですか？",
            "answer": "基準人数の料金であり、それを超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数のリクエストをする際に相談すべき相手は誰ですか？",
            "answer": "追加人数のリクエストの際、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後も追加人数の料金が発生しますか？",
            "answer": "宿泊をしなくても、追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、払い戻しはできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は許可されますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は許可されますが、一部の店舗を除いてはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのように対応されますか？",
            "answer": "予約管理の誤差で重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先順位を持ち、ペンションはこれに対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室条件は？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 415
    }
}